今日風向：區選代表你跟建制玩，出賣勇武手足

連登仔用唔撚用腦，風向撚都200幾個正評

依家其實好似當年社民連鬧其他民主派選功能組別咁；
我就唔明寸土必爭有咩唔啱，區議會咁大舊肥肉。
搞分化就真係唔啱啦，參與選舉既人有冇人要叫停所有街頭抗爭呀？
如果啲議員真係忘記初心，背棄人民，到時先再清算佢地。
不過有呢啲ＰＯＳＴ出現（假設唔係有打手帶風向），都係因為手足好心想提醒大家唔好掉以輕心啫。

屌你老母風向撚

區議會基本盤收50億，唔好講工程/法律資源，政府比錢你打番佢，特區輸左區選好撚頭痛，但連登仔反而話太順利一定係伏

屌你老母連登仔用下腦啦

區議會除左收錢同埋公投意義外基本上都無咩用
亦都唔好將成條主線放去所謂立法會
本身已經有極大缺憾(功能組別,公司票等)
你仲諗住入去個體制玩遊戲而唔係成副心機拎去改變呢個制度
更何況比你選到DQ,人大釋法改規則,你諗得到卑鄙既手法佢地都做得出既時候
你仲成副心機放入去
老實講區選已經係人血饅頭既極致,仲拎埋去玩立會?
唔該繼續去搞體制外既抗爭,並視為最重要既行動
星期日死線,唔回應就升級
係咁多

天真過天真嬌

收錢同公投仲唔夠？區議會仲有大把野可以玩，公投輸運動可能即時崩潰
行動Post係要推，體制外當然係主線，都係嗰句why not both ?區選風向撚係屌到區選勝利一文不值

收錢同埋公投係FOR你做進一步升級去打破呢個體制
而唔係比你係有缺憾既體制下參與

兩樣野有咩衝突？制度內外寸土必爭

比你拎到地區
功能組別呢?

功能組別係制度缺憾，但唔係每個界別都輸硬，某啲功能組別有個人票係可以反攻，只係越黎越少專業人士登記做功能組別選民。地區直選贏多幾席，唔係冇機會逼近35席

點解解散唔到警隊?要做到＂五大訴求，決一不可＂不只是口號，一定要有人切實提出方案。

push

屌你老母真係當勇武唔識投票

不嬲都係兄弟爬山各自努力啦